721宜日間遊行

就714沙田事件 一定會有更多市民支持我們的訴求
當中包括追究警方濫權及沙田新城市圍堵一事
定有更多市民願意站出來 支持大家
夜間集會 容易發生衝突 未必能夠讓大眾市民參與其中
為配合可以有更多人參與
所以721應該要舉行日間遊行 讓人數再次破記錄
讓政府看見市民對政府 警方的不滿

利申 非分化 完全黃絲
第一次出post 勿插

「看見市民對政府 警方的不滿」
政府：oh I see

睇到都當睇唔到架啦 要知一早知

我覺得公民拘捕權支旗要整定
個日肯撚定又成萬個無編號既垃圾
我點解要比個睇唔到樣 全身裝備
但唔知佢係咪差佬既人驅趕甚至打

當然明白政府視而不見
但如果人數少 就會不利大家
要以多制勝呀
多啲人支持 狗出手既機會先會少

推